有大量狗車係東廊去緊中環方向

岩岩搭巴士 突然封路 原來係要俾班狗車係東隧出黎